# No comentar pruebas fallidas.

Una vez que te comienzas a apegar a la regla anterior, el resultado puede ser que los desarrolladores comiencen a comentar las pruebas. Este impulso es entendible aunque totalmente incorrecto. Cuando las pruebas que estaban funcionando por un buen rato comienzan a fallar puede ser difícil de saber por qué. Algún problema de regresión ha sido encontrado? Quizás algún supuesto no es más válido o la aplicación realmente ha cambiado tanto la funcionalidad por alguna razón válida. Encontrar cuál de las condiciones es aplicable puede resultar en hablar con muchas personas y esto toma tiempo. Pero es esencial dedicar esfuerzo para saber qué está sucediendo y corregir el código (si una regresión ha sido encontrada), modificar la prueba (si algún supuesto ha cambiado) o borrarlo (si la funcionalidad en la prueba ya no existe más).
